【突破盲腸】終於發現點解譚德塞「塞塞」咁幫支那

我睇番舊新聞，發現2019年7月，啱啱未爆發武漢肺炎之前，埃塞俄比亞同華大基因簽訂合約，會係埃塞俄比亞興建檢測中心

原來華大基因係2012年初就已經係埃塞俄比亞有project

IQ題：咁2012年初，埃塞俄比亞衛生部長係邊個？

答案係!!!!!!!譚德塞「塞塞」!!!!

即係塞塞無可能唔知道華大基因對埃塞俄比亞嘅利益關係

武漢肺炎爆發，華大基因又跳起成為国之重器，塞塞奶中国春袋底又咁落力，唔知投入埃塞俄比亞嘅資金會唔會更多呢

我諗塞塞自己都袋唔少

兩篇嘢save咗去web archive未？

埃塞俄比亞興建檢測中心 驗乜柒
愛滋?

劉細良同沈郁輝都講過